警察們停手吧

我有個朋友本身係警局裏面做，佢俾咗以下文字我。

幾經辛苦，我終於下班了。終於可以重新做一個正常人，有人性有血肉的人。身在曹營心在漢的苦澀，相信沒有太多人能曉得。

我身處的寫字樓裡有一部長開的電視機，上班時間裡，我強迫自己不去聽、不去看電視機裡的畫面。夾雜其中的，是上司和同事間瘋狂歡呼喝采的聲音，由早到晚，連綿不斷。我的臉上一派若無其事的樣子，還帶著一點微笑。但笑容背後，卻掩蓋著我那被徹底倒空及粉碎的靈魂。

我心如刀割，很想哭。但當刻我絕不能哭。我不停地工作和處理文件，大口地喝水，猛嚼香口膠，為的是強壓內心的悲憤，還有那欲發未發的淚水。

身處那些失去理智的人群當中，保持清醒的我和他們完全格格不入，恍若是置身兩個世界似的。

我感到極度羞恥，無地自容。我愧對在外面的朋友，極度內疚。眼看著外面在流血，但卻完全無力阻止……在看著他們在耀武揚威，聽著他們在冷嘲熱諷，讚美那些在追打落水狗的人！

走在街上，只見街上的人一面從容，鬧市依舊燈火通明，好像是歌舞昇平的樣子。不曉得道上行人是不知道發生甚麼事，還是知道了，都當作若無其事，或是認為上街的民眾是暴民，是愚昧。

陰陰的黃昏天，伴著一陣微涼的冷冷的風，還有絲絲點點的無情雨絲。這一刻，一陣寒意直湧心頭。
究竟是陣陣涼風令我顫抖，還是冷漠的人心令我不寒而慄？

哀我香港，哀我眾民！奸邪當道，公義不彰！

屌你老母死黑警冇一個係無辜
收鳩皮啦仆街